[突發自爆]如何擁有連登帳號 (2)

整合
樓主資料
洪燊堯 Charlotte
花名係 Red Fish
顯理中學升中三
IG:charissyh
Snapchat:littleredred3
Facebook:SY Hung
佢條仔叫Damon Chung
香港華仁書院 升中五
IG係_damonxcky
Facebook係Damon Chung
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
叻叻上熱門

靚靚樓主Album

MK朋友 我葡撻添呀

弱智行為實錄
點玩MineCraft:(

疑似地址

你哋好狠毒

I am stupid :(

男朋友

Post 1

推呀推 大大力推

簽到

所以咪話連登on99放左咁多00雞入黎

路過一推

不好停 繼續推

點解上個po會可以推到1005

推

點解咁慢

個女仔咁細就要接受現代社會嘅殘酷
Btw十卜
00後過多幾年先上連登啦

post1吹我嚟呢到

燊堯偷偷留下負評

燊堯:Find me

好可愛

燊堯既朋友/兵留下第二個負評
做曬暑期作業未啊

原來有D咁既POST

就黎又一日 準備簽到

特推

佢一開波果句
扮大學生笑鳩ive仔

仆街好似師妹黎

SY Hung 幾時上黎揮下手

新po留名

好柒

???

咁後生升中三就放過人啦，雖然係on9姐

發生咩事

噉都有得自爆...

連登一視同仁

小朋友都玩
無唔無聊D呀
有連登帳戶好撚威？

你話有張AE 黑卡就話威姐
有連登AC原來可以咁撚化人
仲要咁大個人撚化小學雞

岩阿

upupup

？

。

勿相認

搞到人地有童年陰影

岩啊 升中三咁大個人都要撚化啲小學雞
好威咩
又要推一推post了

顯理既巴打

會唔會搞到人自殺上新聞

碌碌下fb都俾我見到個柒頭 有馮天蔓嘅地方就有洪燊堯

咩事？

SY hung 上fb 留comment 都唔上黎lihkg say個hi

打手

繼續推

各位巴打好撚癲

up呀

有人開左lihkg acc就迫不及待衝出嚟撚cd-rom
仲要post上snapchat話自己上左熱門
點知自爆左

我地需要你幫手推

反自爆

Yourname 係佢？

你可唔可以唔好再推

推

如果有noti既話你覺得樓主仲會潛咁耐水 ？

唔係佢自己cap㗎咩

自己cap自己做乜

自膠

話說舊post爆到1003

痴撚線 咁撚細

去到1009

推一推先

反名校secret 啦

好慘 咁細個受咁大壓力

SY hung 出黎啦

唔好再推了

屌 你地好衰

lm

唔好搞小朋友啦 佢又冇做錯事
仲要起埋底

搞出面班五毛好過啦

我願意同洪b一齊承受

你地唔可以咁架 點可以蝦人地小妹妹呢

唔好再推啦

你個名

唔好推呀

不要推

盡量推

推爆佢

多左好多新面孔

大力支持更多學生妹自爆

柒左唔好推

冇人性架係咁推SY hung 啪啪啪

00後真係戇鳩啲 未係時候上連登

其實上熱門好難咩 咁就打哂飛機 又係抵撚死既

唔洗驚既 你唔好好似芊穗bb咁仲串過馬撚 潛返一排水 就冇咩人記得你架啦

唔好推啦 放過吓人哋啦

嘩多咗好多人

正

有冇樓主更加多新相

😾

up

強力恥笑

師妹為母校爭光，好為佢驕傲

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

扑我啦

好正啊樓主

返去温書啦，學人玩埋呢啲

😻😻😻

我係黎推post嘅

推呀

秒推

冇人推

推到熱門第一

push , 笑到gapgap聲

唔好推條小學雞啦

我係你老母

屌 咁撚細個?

仲諗住入黎睇下個鳩post點解會推到2
原來又有人自爆

唔好推 放過人地啦

唔好推啦

你班仆街有冇人性架，咁樣蝦一個細路仔，我希望你哋可以係我個post之後唔好再留言

00後學咩上連登啊柒頭

每日一推

pish

睇咗（2）先睇（1）
自爆嘅手法層出不窮

推下隻中學雞

柒到唔敢睇
好想識樓豬

what 7 you say
Don't make stupid people famous
諗番起呢2句就想笑

乜呢到有人仲自爆 定係我睇唔到

閲讀攞U

已經唔知可以點同佢解釋

係唔係我理解唔到

我都理解唔到

嗚啊

樓主幾得意

upup

ive 仔都不如

最新消息
樓主己經開返askfm大家可以去睇
Id:red_3fish

Pish

痴線post2都開埋

抵撚死

新人報到

pishpish

兩個禮拜後仲有三年既學校攻勢

好撚慘 一個唔小心就起灑底
不過我都係要推到你收皮

收皮啦你 推推推

睡覺了

一元港幣滾進來了

搵唔返個一蚊

原來個一蚊仲係到

推到開學

樓主話中四轉校

人撚佢撚 撚到自爆都算仲要讀緊中學 仲要轉校

媽啊好柒啊

中出佢

佢轉左名

克勤問號

Facebook?ig?

Pish!!

幾時都話要推

不好意思 我來推的

訓了

夜晚訓唔著

推幾下先

十連

1

小學雞過00後屌你老母

慘 細細個比人起底

慘慘豬
推

串呀拿

想問有冇人話我知發生咩事

😻👍

洪b世界第一

原來係咁
好型仔

岩岩追完post
大家放過樓豬
唔好再推la

唔好推個小學雞啦

洪b真係好撚柒型啊

多左好多人推

路過搵下樓主

分享比更多人睇下洪b有幾柒

推撚爆佢

我屋企係對面 真係畫龍點精

大家記住係清風街啊

Hello洪燊堯

屌你地老母玩撚夠我條女未 知唔知我條女依加幾咁唔開心

Hi Damon

妹妹仔

樓主有冇post上sc話係連登自爆左？

唔好再推啦

繼續推

真係唔好推條弱智

唔好推plz

輕輕一推

比條女我 我幫你頂

咪

撚

巴打你真識食

推先

好on9

係條街笑左出嚟

呢到有幾多個仲讀緊書

讀唔讀書都要推嫁啦 推啦

醉愛﹏洪B﹃

>.<''

咩事？自爆？

笑咩啊
唔準笑

撚狗比人撚反轉頭[sosad

好撚無聊
連登真係多得你地班弱智

無聊你又入嚟 走啦我地係無聊咖啦

求下你地唔好推啦
Btw原po樓主依家究竟做緊咩呢 ？

得閒又推一推先

洪妹妹我知你mon緊post，你好呀

洪妹妹做乜改咗名叫克勤問號啊

唔知佢比男友屌過未呢

一線鮑
粉紅屎眼

衰十一咖喎

不顧一切的愛

係愛啊

推啊唔好比佢沉！！！！

放過人地妹妹仔啦好嘛

就奇，推

屌 15歲就放過人呀 係小學雞撚cd rom係好on9 但都係小朋友姐

00後

OK

我愛洪B

唔好再搞我條女啦屌哂你地

放過人啦唔好再推啦

出番去啦冇你嘅事啊

痴線出假膠post都要比人起底

假膠到潛撚咗水冇撚哂影
巴打你都幾幽默
推

小朋友會開埋sc話比全世界人佢個po上左熱門好威威豬

cute

又改左名

乜名？

推到幾時

推到洪b肯上番水正面面對眾巴打

好想同洪b做同學

好想讀翻中學

洪b點解唔講佢轉去邊

每日拖住洪b手仔返學

唉放過人啦

唔好推喇

女黎喎

Agger

叫你地唔好再推

漏咗個句號添

咪撚推啦 我個妹嚟

停手啊

hi姐夫

真係唔好再推

Don't stop won't stop

用咗好耐先睇完來龍去脈
屌你老母啦連登仔
小妹妹都蝦 有冇諗過洪小妹妹心靈會受創傷
咪撚再推啦你班仆街仔

我係仆街仔所以我推

Gmail會員係到撚其他新會員
抵死

唔好再推啦各位

sorry入錯post

瞓唔著入嚟推一推

冇人？

我都升中三，但係點解佢可以柒成咁

洪B仲未上水報平安 會唔會出左事

好擔心

新名: 小王子的星球

放假一推

個心好撚涼呀 快啲起埋啲mk5p仔底

推撚死個dse雞

你都差唔多姐

洪B世界第一

有冇咁鍾意天蔓

影嚟睇睇？

放過人啦

仲推

做緊私補 有個學生讀顯理 洗唔洗叫佢用校內互聯網send呢個post比全校

gmail？？

都幾好

[img]
咁都比我見到洪B

More

18個洪b偷偷留下負皮

開學啦
放人地一馬啦
人地返到去俾同學仔笑架

[size=6]咁讀大學啦ive仔 [/size=6]

我係第二個po叫到洪b,佢番左黎

hi

洪b好qq呀

洪b上水了

洪b好出名啊

洪b話呢個ac唔係佢自己

19個洪b偷偷留下負皮

好野，大家都唔推了
我替洪b感到鬆一口氣

留名追番上面巴打貼嗰個po先
密切關注洪b

深夜特推洪B重出江湖

實扑洪B

點解我會諗起大話骰

師妹黎

推啊

洪B咁出名 一定係學校風雲人物

洪b買左對Dr. martens返學鞋好靚啊

幾時推到本人出現

我地係乖乖學生，唔賭架!

你又知

發夢見到

洪B聽日開學快啲借功課比我抄

快開學了

有無夢見到佢隻腳仔

佢地散左未

人地淨係影住dr martens個牌子好威威豬 冇腳仔

衰妹

開學推

想有人夢到當事人生活過成點，幾時重上連登，會唔會用返同一個account

上面班仆街仔搞到人哋唯一一個連登acc都冇埋啦

😇

洪b開學順利嗎

幾時上得返熱門，要識咩佢先可以承受我(地)嘅衝擊

i miss hung b

我返黎了

洪B有冇人知你上咗熱門啊

好耐冇見啦咁多位

洪B

唔好推啦你地

洪B開學開心嗎

#yup

Bin c

push

我是咪錯過左d咩

Push

點解今日仲推緊

因為大家想知洪b如何

黎觀光

傷心地

有人報夢比我知洪b電話

好想要呀
好想聽下洪b把聲

今日打去表白

留名

癲

原來仲推

洪b

又有人上位 都係洪b好

請珍惜洪b

千禧B都出身啦！

我們這些人，老了

隔壁post上曬位
洪b加油

佢咁既款都有男朋友

洪b正到瀨屎

d毛生齊未 相信洪b現正需要一部時光機

more

咩po 等我哋繼續幫洪b推上熱門

好掛住洪b

做乜個po會上返嚟架

你唔中意洪b咩?

無人記得洪B了

愛在記憶中找洪B

洪b ，我們到了，你在哪裡？

得罪講句，同狗公林偉程影相已經係死罪

who is 林偉程

天文台掛住八號風球
我掛住洪b

Ive仔比個00後話要讀大學先申請到email

仲要紅字大字

原po樓主柒到唔個ive email申請到 自爆埋

我唔知你up乜
我淨係黎支持洪b

矮毒巴好有恆心仲推緊
洪b仲未番嚟

對洪b是真心的

原來仲諗住話做乜連細路女都搞...
點知追返post 1, 真係自作孽抵撚死

唔準你話我洪b

嬲

洪燊堯世界第一

洪b係我心裡第一

最愛洪b

洪燊堯係咪處?

唔係處既話我跳樓

點自作孽法

抵撚死, 想撚狗點知柒咗

屌你老母！

仲推緊

又推返上來

係

洪B上返水啦 人地ask.fm開返啦好開心

路過

Instagram仲有同仔仔既相

Link

等我快d去問候下洪B先

樓主同我同一間小學

洪B? 有冇料爆下

唔同年代

好耐冇見

好cute
唔知佢比仔仔中出咗未呢

洪B我哋好掛住你啊

點㸃點

洪B早晨啊

冇人記得洪b了

Wtf

柒到上太空

唔知2018年洪b會唔會上水呢

大家玩夠喇 要開始認真推

好掛住洪b啊

再推我會報警
唔係大你地 唔信就試下

IP都唔洗check

因為佢去咗7-11同個店員講暗號

18年了 洪B仲未上水

Happy new year charlotte!!!

charlotte

洪b同仔仔散左有冇唔開心

當初洪b是我的熱熱蜂蜜茶
我輕輕品嚐
嚐到轉眼
可是當我再嚐時
已經是冰冷無味的冰水

洪b最近還好嗎?

推完未

wtf

我有機了

我排隊

咩事咁大仇口?

真心喜歡洪B

pish番先

我願意放棄一億元港幣換取同洪B拍拖的機會

你地班人仲推緊

邊個

邊班人

咪你地

吓 都冇人推緊

唔通我撞鬼

洪b生活還好？

洪b最近還好嗎

想念洪燊堯B

洪洪

洪燊堯最新還好嗎

唔知洪B睇唔睇得上我哋呢

邊度

連洪B個askfm都唔知

洪 b 飛咗條仔

洪b咁好條件唔通會比仔飛咩

狂賀！！！１１

唔準推

洪b大個一定好能索

好擔心洪b呢幾日有冇凍親

人地得中三 放過人啦

ching唔好再推啦

個樣大過左應該幾好，不過笑尻 I 大仔真係無乜品

好想比洪b踢我春袋
再踩住迫我奶佢鞋底

奶洪b鞋底你都未夠班啊

.

洪b新年快樂

屌 小學生咁

咪推啦 人地要媾新仔㗎

祝洪b快高長大 學業進步
對波繼續發育

洪b元宵快樂

蘿莉

2018仲推緊

沒有一天不想洪B

洪B你塊面好包好可愛

jm9又推翻上黎

PISH

Lm

所有用邀請碼開連登帳嘅都係垃圾

就嚟新post

推到開3

I am a stupid wtf

唔知洪洪有冇掛住我地1

我淨係知我好掛住洪b

那有一天不想洪洪

洪B考DSE未

ｆｏｒｅｖｅｒ ｌｏｖｅ

考完final未呀洪b

好可愛的洪洪就黎放暑假了

係咪上連登嘅都係中三四嘅小妺妹，係嘅我走先

（有圖）戇鳩mk妹覺得自己住私樓好撚威

有新post比人家去宣揚對洪b既愛

一齊去洪b新場宣揚我哋對洪b嘅愛

原來係洪b

絲打開學點啊
有無人笑你啊？